你地覺得中共貿易協議走數機會率係幾多？

我覺得佢好大機會走數

走數=死
唔走數=死

會扮嘢守一陣 我估半年至一年到就會走數

未試過遵守國際誠諾，照常理一定走數

買唔夠都會被征收懲罰性關稅 協議仲講明對方唔可以報復 只但退出協議
即係已經唔係你想走數就走咁簡單 一係死掂佢 或者係開放市場方面令美國滿此意
否則基本上等同向美國宣戰 支國經濟仲衰過而家

香港找數.....驚西

香港評級啱啱降埋都唔補得幾耐

唔係走唔走問題
係幾時走
走邊幾樣
點樣走？（唔認？拖程序？）

100%

連俄佬都踩多腳
知支那要買咁撚多美國貨
一定會cut其他地區既購買量/增大轉口量
即時封左逃生門唔俾佢賣農產品去俄國

肛交所不停幫垃圾國企上市都有排玩

100%

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

source?

有幫你推架

感謝

有一帶一路

邊有咁耐

尋日睇台灣節目話
其實中英譯本有D唔同

拖得一日得一日